# -*- mode: python -*-

Import("env")

env = env.Clone()

env.Library(
    target='update_common',
    source=[
        'field_checker.cpp',
        'log_builder.cpp',
        'path_support.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/mutable/mutable_bson',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/common',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/matcher/expressions',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='field_checker_test',
    source=[
        'field_checker_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        'update_common',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='log_builder_test',
    source=[
        'log_builder_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/mutable/mutable_bson_test_utils',
        'update_common',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='path_support_test',
    source=[
        'path_support_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/mutable/mutable_bson_test_utils',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/matcher/expressions',
        'update_common',
    ],
)

env.Library(
    target='update',
    source=[
        'modifier_table.cpp',
        'set_node.cpp',
        'update_object_node.cpp'
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/ops/update',
        'update_common',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='modifier_table_test',
    source='modifier_table_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'update',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='set_node_test',
    source='set_node_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'update',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='update_object_node_test',
    source='update_object_node_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'update',
    ],
)

env.Library(
    target='update_driver',
    source=[
        'update_driver.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/common',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/ops/update',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/query/query_planner',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/update_index_data',
        'update',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='update_driver_test',
    source='update_driver_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/bson/mutable/mutable_bson_test_utils',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/query/query_planner',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/query/query_test_service_context',
        'update_driver',
    ],
)

env.Library(
    target='array_filter',
    source=[
        'array_filter.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        "$BUILD_DIR/mongo/db/matcher/expressions",
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='array_filter_test',
    source='array_filter_test.cpp',
    LIBDEPS=[
        'array_filter',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/query/collation/collator_interface_mock',
    ],
)
